[重要必睇]如何防止今次抗爭變成雨傘2.0, 魚革2.0

見到好多巴打開始嘈緊之後點做
我俾少少個人意見
雨傘係因為政府唔理我地都冇升級行動而令政府冇回應我地嘅迫切性，拖到民意開始逆轉，大家見唔到成功希望
跟住俾人清場都冇能力反彈
魚革唔夠認受性，冇清晰嘅訴求，只係升級嘅警民衝突，令到好多人認為只係少數人攪事政府清場有理
上星期成功係因為先黎大規模遊行，向社會表示左有大量民意支持，但係政府硬推，跟住有目標咁衝立法會，因為除此之外我地冇方法去停止惡法，令大部份人都知到我地衝嘅原因，跟住政府清場都會俾人屌官迫民反，加上警犬清場嘅手段令到今日咁多人出黎支持我地，亦都令到林鄭要讓步
其實大家都知和理非同勇武缺一不可
和理非爭取民意支持，表達勢力
勇武爭取政府讓步，製造政府回應嘅必要
所以對方一定會千方百計去分化呢兩邊嘅支持者
所以記住以下方法提防分化
和理非係勇武行動其間就算唔認同都唔好篤灰阻人
勇武係和理非活動唔好騎劫
和理非班人重視認受性，所以會怕俾人話攪事而去阻止人
勇武號召力冇和理非咁強，所以會係和理非活動做野爭取人多數優勢
要做到真正各有各做大家要有默契邊個行動係可能會衝
唔好互相騎劫，大家可以互相支援
勇武都可以遊行，和理非都可以係野餐做後勤
最重要係互相尊重
加上時機都好重要，我知大家想一鼓作氣
但係事實係唔可行，因為要靠和理非遊行去提出訴求
如果政府好似上星期咁唔理大家先做野
咁樣先係同政府談判嘅方法
如果唔係只會變成和理非>政府唔理
勇武抗爭>暴動攪事

幫推btw
致70後

好有同感

推

真

OK
但今日遊行咁成功我認為6.12係狗既功勞多過勇武者
如果唔係過分武力成咁 我覺得今日可能唔會有咁大迴響(加埋烈士,RIP)
或者咁講 似係打同情牌多D
如果我地勇武做到成功既一步(呢度黎到第二個問題,點先叫做勇武成功)
下一步我地要做咩黎爭取修法同爭取民意

推 缺一不可 記住大家目標都係守護我地既家

Push

push

up

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

樓主睇一睇 關於之後做法 我覺得寫得幾好

成員A: 不如我哋今晚喺度留守佔領，爭取我哋想要嘅嘢

成員B：和理地繼續用輿論比壓力政府，再發起行動再繼續上街再要求撤回條例，適放當日被捕人士。

兩樣嘢如果團結嘅話一齊做［同一樣野］邊一邊都會成功

但係如果我係中共我要分化你哋：大家嘅行動嘅反方向，大家諗清楚
我發夢識一個江湖大哥中聯辦會俾錢佢哋叫啲古惑仔做嘢大家見到邊一班人係少部份？

又或者個江湖大哥吹水

少部份個班人真係義士，我哋要做嘅嘢就係一齊去幫佢哋手，佔領但係製造輿論俾警察攻擊獲得民意，有民意先有民主。

好中立但係大家諗清楚要鬼就一齊做鬼
簡單講要

團結

如果嗰班少部份嘅係義士又或者鬼

我哋一大班學生咁樣應該和平咁樣叫佢哋離開 製造輿論？

如果對方真係收到錢佢哋嘅表現應該會唔合作但係我哋係一班年輕人學生咁樣表現出媒體 真係收錢做嘢係呢一班人？

又或者佢哋肯合作離開，佢哋就真係義士。

總之我唔係話邊邊係鬼

但係一定要團結唔好俾人滲透成功。
依家真係好多分化嘅文章情況好危險

幫手推下上熱門
「屌你老母」中共最叻就係滲透分化聽清楚啊仆街

今日係，但係林鄭讓步都係勇武派爭取返黎

推
班和理非咪撚再玩捉鬼遊戲

即刻重提真普選喇 唔好搞咁多嘢

必須重提真普選！！！

928打左幾日
10月1升旗禮話有鬼勿衝擊
10月打後黑警退場，空轉狀態

之後高登風向開始話勇武乜乜乜

10月3第一次自發龍和
10月15第二次學聯龍和，暗角七警

------
我覺得個教訓就係
黑警一撤，我地軍心就會開始散
真係 真係 唔好亂話人係鬼

龍和義士你地肯出手我好感激
但係你地搞龍和道可唔可以睇番當年點解兩次龍和都輸到七個一皮！

因為本身龍和係兩邊戰線
你一比人包夾係中間隧道就可以請定律師！
做任何決定之前，請熟讀歷史！！

我見大家開始有d 迷失，好多人開始捉鬼互屌
麻煩幫手推一推希望俾多d 人見到
了解到各有各做嘅真正意思並唔只係互不理會

Upvote

樓主睇得岩！ 好！

幫推
至少比多啲人醒覺哩個問題
齋衝 齋和理非
都贏唔到哩個無恥嘅政府
we need to be better

推！

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

我覺得無必要擴大打擊面：無需要改國歌、阻升旗。會被人用無謂位反撃，議員宣誓無效被DQ我一直都覺得好無謂。

而且批鬥飲食撚，用二分法將政治冷感會將本身可能爭取既人推向敵人果邊。

唔應該玩小家野，唔應該清算

好贊成樓主講既分工 但我個人認為如果警犬唔搞我地 我地衝又好似出師不利 唔衝就會演變為雨革2.0 我覺得而家就算有人要衝 都要用一個好d既理由去說服和理非 令到佢地唔割 但我都諗唔到有咩理由可以有呢個效果 因為立法會已經唔會再審呢單案 如果衝我驚班人又割 因為可能暴力少少佢地就唔gur
另外 我覺得如果一直唔衝 坐落去 就會真係雨革2.0 坐得耐又無成果就會開始分化 到時候有人會想繼續和理非 有人想升級 就會開始吵 再加上中共既分化能力 我驚又好似雨革之後呢幾年咁分裂既情況又發生 所以我唔贊成拖落去

要防止重蹈覆轍，
最基本最基本，班00後社運新丁唔該認識下雨革歷史、魚革歷史，唔識就自己去google
如果唔係冇嘢好講，佢地只係重複緊我地嘅錯誤
包括而家佢地做緊嘅捉鬼

今次我地遊行嘅訴求好清晰
平反612
放返哂當日被捕手足
追究當日警方責任
睇下佢點回應
如果仲係企硬我地就要向政府表示我地包括左今日200萬人嘅人嘅憤怒

啲狗未出手我地已經內戰 希望大家團結一致

所有被捕嘅手足
所有受傷嘅手足
行先一步果一位手足
就算修訂條例名義上暫緩，實際應該係收左皮
咁多位付出過嘅手足
我地一個都唔會忘記
一個都唔會拋低

屌你岀面捉哂鬼
點睇都似和理非想割𥱊

因為今日一早講明和平
佢地而家覺得俾人騎劫

上星期係點，今個星期咪點
不過俾d 時間先
林鄭如果企硬只會激起民憤
只會更多人做野
到時佢一係整多次六四
如果唔係咪唯有讓步

認同

所以聽日俾d 記者議員問下政府有咩回應先
到時大家記住用行動去話返俾佢聽佢個回應我地接唔接受

頂唔順我都要休息下喇
如果各位巴打覺得呢編野可以對件事有幫助
聽日都幫手推一推等多d 人睇到
我而家最怕就係兩派俾人分化

咁實際上，呢一刻應該點應對政府既拖字闕?

推 真心唔好搞分化 一散咗就好易比中共KO

唔好佔領
我地等d 記者議員做佢地應該做嘅野
呢件事攪到咁大政府冇可能一個道歉聲明就冇回應
睇下政府回應，大家到時用行動表態
係冇得俾佢拖嘅行動，所以我反對佔領

推！
真係好重要！

認同先睇政府回應
最重要嘅 1.撒回
另外 2.平反暴動(加釋放被捕人士)
3.警權問題
4.林鄭下台
最低限度都一定要撤回
(唔撚係乜乜暫緩呀停止修訂工作)
呢樣都做唔到就一定再衝
而且係最好嘅機會

如果肯撒回(當然機會唔大)
可以再諗下點樣爭取其他幾項
(個人認為釋放義士都一定要)

而個人認為林鄭下台反而排最尾
係因為始終中共派得一個林鄭
一定可以再派個比林鄭更強硬嘅人
特首嘅問題只能靠普選去解決

只係個人睇法
大家可以發表下

其實無人衝 係聽到5:0言論
唔認同先岀聲
跟住就比人圍屌影埋大頭上網

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

幫推

巴打呢個post講得好合理

我只係想補充 有d野欲速則不達

我明白勇武個邊犧牲好多 心理上或生理上都好

當然想要政府盡快回應所有訴求

但真係唔洗太急進 尤其直至而家為止我地係輿論同民心上都佔上風 我地應該係呢方面再做多d去鞏固我地嘅優勢

然後再睇對家出咩牌或者洗咩橫手 見招拆招

而家唔係割蓆更加唔係互篤嘅時候 唇寒齒亡阿

要知道對方最叻就係玩分裂 而且過往幾次都成功

但係如果政府一直拖咁點？

有道理
推

溫和保護勇武，比勇武必要時衝，後面掩護，一衝警察就會精神病發作，比記者影下，到溫和發功譴責，齊齊拎光環

本身呢套已經成形ok架啦，最緊要唔好比人拉，唔好受傷，要戰略性撤退

留意美國行動，最遲應該G20有定數

G20後維尼返黎正式聽取匯報一定有order落黎

到時林鄭實有野講

佢而家淨係識講會接受批評乜乜乜

但無講黎緊會做咩好明顯就係上面未落order

而且月底仲有國歌法 下個月又七一

我地而家要keep到個勢 爭取返撤回同釋放人先

林先生真係...
我諗我理解佢嘅意圖同目的
佢想tum 大家走
原因我同第一編文講嘅野差唔多
而家未係時候做野
佔領好可能出現反效果，正面作用唔大
驚今晚會發生咩事影響佢同政府傾嘅部署
但係佢唔明白大家感受
其實佢只要同大家講
"我聽日就同政府傾，如果幾時幾時都冇正面答覆，我地就邊日邊日再見"
或者用返同我同編文差唔多咁同想留守嘅手足講
我諗大家都會明，加上你做保證，大家咪聽你講囉
係要用埋呢d 言論當tum 三歲細路咩
唉，大家同路人我都唔俾太多意見喇
如果林議員嘅助理見到，麻煩俾佢睇下，叫佢將心比己
三思而行，有時離左地係要身邊人提下佢

點解和理非同勇武合作到，係因為有個強大嘅敵人喺前面
始終我哋太依賴一波嘅攻勢，冇打消耗戰嘅策略

呢個敵人就不嬲係度
我覺得今次合作咁成功主要係冇左d 離地人士帶領
之前和理非嘅帶領者跟本就有勇武潔癖
一面倒咁反
而勇武帶領者又同另一邊有私怨
邊有可能合作到
而家老一輩領導人士係上次選舉之後都退哂落黎
未退都有d 醒覺左冇咁離地
反而對今次係一個好好重新開始嘅機會
去建立一個有效嘅社運模式

唉 多啲人明就好

唔篤灰，唔分化
和理非繼續和理非
勇武就用岩既方法勇武 instead of 燒垃圾桶
完

所以要大家幫推
明明眼訓都頂唔順
但係擔心聽朝一起身全部係兩邊互屌擔心都訓唔到
一合埋眼就諗起d 互屌post 同5 年前俾人分化
而家睇電話隻眼都開始有殘影

三不

最易分化既時候多數係政府放風搵代表談判時
一邊就推舉一班人主張同政府傾,一邊就想持續行動直到政府妥協
然後就會出現 xx不代表我

當所謂代表談判完之後,加埋所謂階段性勝利,多數都散得7788
然後孤立埋堅持前線果一群

希望唔好向呢個方向發展

巴打訓啦 我幫你推住先

一句講曬 唔篤灰唔捉鬼

Fish

推
兩派一定要合作 記住大家目標一致
而且要明白今晚除咗得個文字道歉
我地乜撚都未爭取到 繼續抗爭

jeng post one push

記得唔係死守，佔領唔係目的同手段，寧願個個星期日出來遊行，都唔好似雨傘訓街消耗體力

鄭松泰︰唔好批評，有d野大家知就得

文宣組可唔可以幫手宣傳？
有好多人都冇睇連登/唔同年齡層

兄弟爬山 各自修行！

士氣都好重要
雨傘輸係因為長期都無成果
普通市民都覺得無用

先做啲無咁難嘅

改變現有政策

好似依家係有監警制度，不過市民想改善
可以加強監警會權力及職能
要求加強對黑警嘅懲罰
落更多指引控制黑警
公開黑警內部指引
教育市民明白佢哋被捕後應有權利

或者降低法援嘅申請門檻
加大法援嘅金額
等義士可以請更好嘅律師

至於比較難嘅都要繼續要求
例如釋放政治犯, 普選, 廢除功能組別等等

兩樣一齊做, 起碼有機會爭取到少少改變

唔好戀棧某一個公共空間，打遊擊
轉換訴求，spin去相關但係唔一樣嘅迫政府回應
唔篤灰，唔割席，和理非勇武互相尊重

呢幾樣嘢好重要

搞文宣!!

痴線 唔係話咩 但係啲狗發癲亂咬
咪又係勇武第一時間食晒
我同意係狗嘅功勞多過勇武 但係你真係一句就抹煞晒人地受過嘅野 由搶鐵馬到衝出夏愨道再之後嘅三點鐘呢個陣你唔衝上去叫和平 就算係烈士之前都係勇武你都係見到佢有啲心灰意冷
第二點你依樣 我個人覺得 琴日咁多人出左黎但係文陣又冇俾底線 死線政府叫回應 勇武又做到啲咩
你覺得勇武係打？勇武根本係爛頭卒幫你地去食幫你地守住 文宣戰同政府傾係和理非做嘅野 咁先係勇武同和理非合作 但係次次都變左雨傘咁和理非去搞前線 去話人係鬼去話會失民意 根本冇去用文筆用聲明去俾壓力政府 武勇個班好多都心淡或者好多人俾人拉左一次抄過一次牌就唔會再出黎
香港人唔好再分化 各有各做做好自己本分就好喇唔好係自己唔太叻個方便教人點做

Deadline要set
無deadline等散